[業餘影相師]尋找海膽炒飯的故事

突然想食海膽炒飯，R埋個朋友一齊去塔門食

十一開始，去鑽石山坐96R到總站黃石碼頭。

一嚟到就走咗架大船仲俾我見到隻水牛

等咗半粒鐘轉去坐大飛，呀叔放屁我應該會食哂

上到岸成點半，個人推薦呢間等幾個字先入到

終於嚟到，$110一碟

然後走lu

同個fd沿海邊行

同牛牛影相

dom春

拿石頭砸自己的腳

牛B!

私人游泳池

完

0/10

110

請你食牛屎呀嗱

8/10

食評呢？

個炒飯好唔好食

有焦香，粒粒飯都有海膽味。咸！香！脆！仿佛身處喺海膽之中，環抱海洋之景。

唔好食我就唔會專登入去食

隻腳痛唔痛

藍

多謝share!
有時睇下呢啲輕鬆post 都幾好
睇完心情都好啲
期待睇你下次去邊

次次食完呢間嘢都肚痛

冇是咁的

曬命有圖
巴打有冇突然心血來潮想追查隻海膽既來歷 但係奈隻膽logo都冇

其實我調轉次序post，應該係我踢舊石上手

間嘢藍㗎咩？塔門都有政見？

隻水牛係唔係死咗 打橫嘅

認真咩

royal級，唔係咁易買到

係牛B死了

丁仔對腳好幼

又逼害塔門人

最近開始操腳，俾啲時間我

關事咩

唔好
而家對腳可以玩成晚

星期日去試下

操大啲可以玩兩晚

環島行一個鐘多啲行哂

斷j都似

用我嘅肌肉夾爆你

根本就唔好食

認真咩我覺得唔錯喎，係咪劣食食得太多

括約肌 is ok

遮咗樣都feel 到巴打好靚仔

釘書肌呢

唔是重點

好食嗎？

塔門班船係唔係日日都有？

應該係，但最好google下

我覺得好食但有人話唔好食

有冇買海膽返歸

冇，但我左右兩邊各有一個

見到砸腳笑咗

係咪太油？

屌佢個炒麵油到，食完喉嚨痛起痰，味覺同嗅覺冇咗

呢間野個無冰奶茶，鮮魷公仔麵都 OK

不過藍唔藍就唔知，有無人可以 confirm ?

佢個鮮魷炒麵油過油頭毒撚

110
有啲貴

呃…我係食湯麵…

夠我食好多餐營多

你唔早講最衰都係你

巴打好瘦

Ching 著衫好型

高同瘦底，食極唔肥。最近開始操緊，晚晚舉鐵

頹T都型，巴打著開迷彩衫？

海邊行要行幾耐

冇聽書一路行一路影相一路睇就兩個鐘內，就咁行就一個鐘內啦，好易行啫

去到咁𠹌遠食
有冇得叫外賣，打包一個走？

有無戴口罩行

有呀，可以外賣自取

有，濕撚哂咪諗住捉鳩我二千蚊

喺香港地有咩地方可以置身事外
塔門隻牛就可能無政見 ...

佢黃㗎，唔係點會有黃牛黨

Jm9

6/10

隻牛得罪你？

香港海膽

110/10

royal級，你唔會食到

咁你點買？

好撚貴

咁耐都未有呢幅圖

隻牛死的？

要專登訂先有，普通人唔會買到

係唔係點變水牛

多唔多人冇戴罩？

係我比呢個post既分

不如講有冇人戴口罩

尖沙咀有一間好撚好食

Ching手臂好強壯

邊間又係海膽炒飯？

隻牛牛好似好嬲咁

好 有冇人戴口罩
好想去塔門/其他離島地區但好驚好多人唔戴口罩周圍走

呢幾日舉鐵唔係白舉

佢嬲鳩嘛

唔見得人口密集地方個個戴口罩有幾安全你自動保持1.5米囉

我係塔門原居民
雖然由爸爸嗰代開始搬咗出市區
但係好支持大家多啲去
香港好多離島都變咗荒島

但希望大家去既時候垃圾拎番走
唔好亂掉

都係嘅 但成日有啲pk行離島係咁咳咳咳但又唔戴罩 個心都驚驚地搞到冇人同我行

唔播放大睇以為游緊水

係，多人露營嘅地方就多垃圾蟲啲牛牛好易食到膠袋

自己一個行都好開心啫

個D係海刺炒飯 , 唔係海膽黎

是但啦btw係咪都係食得

係食得, 但係得個樣 , 好淡味 同埋腥, 專拎黎炒飯

呢到係facebook定ig

分享下啫開時事post唔通又問呢度係咪報紙舖咩

個炒飯得一張圖

唔係仲想點

咦，有人知江湖傳聞喎…

據 d 艇家講，海膽講緊十五六年前南蛇灣仲有，當年比 d 人食到無晒得返海刺，而家基本上都係用海刺啦…

唔值，水魚價

竟然無飲奶茶

哭𠹌左成晚
浸死? 定死咗俾人掟落水

好多年前入過去，個海岸啲垃圾超多

樓主好好笑

有飲14蚊少到

唔知咁啱睇到佢浮喺度

有啲可能打風吹嚟嘅

多謝支持

塔門特產：牛屎

真，痾屎大

黃牛黨喺紅磡

巴打隻手

好難食哩間野,咁都有人推

大手butt

認真咩，好多人排隊喎，有邊間推薦，我幾年後再去

鍛煉自己先可以抱住自己嚟屌

你啲青筋同腳毛

識貨

幾時俾我含

早年東坪洲直頭係生態災難，大小梅沙 d 野漂晒過黎…

講道理嘅人都會大條到你

好鍾意香港啲海岸公園

不過近年因為上面政府對廣東省工廠既打壓，所以少左好多污染物。

然後輪到本地政府打壓，唔知 d 士多而家開返未呢？

睇下下星期點先

唔肯定食物同水既供應，最好帶定。

收到

多謝gchi

有時要睇吹咩風
如果東風會飄好多大陸垃圾過嚟

樓主雙手腳好好j

認到你件衫

勿相認

樓主啲post最好j

On9/10

唔係江湖傳聞啦.... 炒飯 一定係用海刺的, 平好多

靚仔都比女飛

坐小艇好撚爽

我聽既版本係已經食清光，就算你肯比錢都無貨比。

水質唔得 唔好食海膽

想食

d 海刺好似係對面既 蚺蛇灣 撈過黎。

柒頭一個

真係咁諗沉船要點游水上岸

玩一日一個人兩舊水有找

大飛啲班次多唔多，幾錢一程

除左海膽炒飯一味，仲有咩撚手野好食？

笑到痴綠
亞視補家政巴打好得意
g支你既post

半個鐘左右，廿蚊大船一個鐘一班，14蚊

多謝你

樓主姓林？

原來你係連登仔 我當時就奇怪點解有條友拎舊石頭影相

g支亞視補家政巴

垃圾

食過其實一般

唔係

扮咩

笑死

我係馬料水坐船過去
之後再去黃石碼頭行去西貢
腳都斷

搵笨柒嘅

行有冇view係重點

搵著我

個體驗都幾正望下風景
行麥理浩囉

想俾你抱

不過好似冇乜點加價 可能賺夠了

鍾意海多啲物理浩應該好多人？

嗱，俾連豬你抱啦

110都有得加價

好多年前
人唔多

唔要連豬
要樓豬

馬丁有冇開心返啲

嗱呢隻係樓豬

不如問有冇咁唔開心會唔會好啲尋日凌晨同個intern講我做埋今個月就走，同佢deep talk完教佢點樣諗嘢成熟啲，講完覺得自己其實都唔差啫

隻牛牛？我都覺呀

樓豬又瘦又黑

$110 搵笨到呢......

周圍去實黑啦，瘦我咪操緊囉

想講樓豬個轆好似我識嘅人
Btw海膽炒飯好冇味 好耐之前去塔門冇食到

個個都話識我我覺得去塔門就係要食個炒飯，我覺得唔錯喎，上面啲人話劣食，會唔會係我太劣

可能好多男仔都係咁著
記得我嗰次去同fd淨係食左豆腐花同埋野餐

佢紅架 唔係點會有Red bull

豆腐花周圍都有啦。

我估到會有人講red bull

個豆腐花都別有一番風味架
早知之前去食海膽炒飯啦 我諗都唔會再去塔門啦

點解我都係隔咗三年再去

我個陣同朋友去 來回都三四個鐘
去到玩左一兩個鐘就走

我今日都係呀，冇咩所謂嘅，去郊外係預咗啦

所以就唔會再去 而且當初係朋友叫我去
樓主 問多句唔問 樓主姓黃嗎

馬料水去一個鐘頭多 d，不過要早 d 起身因為閒日得朝早有船。
三點幾嗰班你可能連飯都食唔切就要走人。

唔係就嚟成條街都有幻覺係我唔再答我姓咩啦

咁你有冇留馬料

唔好咁啦 知道你唔係我識得嘅人啦
唔好放棄人生啦

咁樓主黃嗎

你起下底都應該知喎

驚俾人問到中為止

食過一次，好撚難食

小妹派下膠啫
仲諗住你會話: 吓點解你會知我姓咩嘅!?

唔通我真係食開劣食？

點知你啫咁難明

成個旅程沿途多唔多人

草地算一般偏多，行路就唔多

原來係馬丁巴

做咩

成日都改名 差啲唔認得你

改咗兩次咋喎

9up下唔好介意
btw nice post
好少喺連登睇到呢類型
總括黎計成個件抵唔抵去 有d心動

少郊遊經驗嘅可以試下嘅，有風景睇有海，行一圈影下相都係個零兩個鐘搞掂。btw聽日係咪會有成班巴絲睇完個post去

想打成件事 ... 啲字打撚到錯哂你都明？
聽日可以影張連登巴打m記圖嘅塔門版

因為我都成日手快打錯字你哋成班友慢慢玩

個飯就咁睇張相都幾唔好食下

怕撚咗你啦

想知個度環境點

周圍都係海，行下平路咁，好多牛牛，小心牛屎

自己一個去下先
有無咩指引？

冇咩指引，dl香港遠足路線app for safety